[連登天文台] 黑色暴狗警告現正生效

遍地開花 安全歸家

提防跟尾狗

善用彈出彈入大法 不斷轉換路線 望下玻璃反光
搭LIFT要小心有鬼跟你 按假樓層 跟街坊出其他層 最後一秒彈出

靈車同便衣狗車已經出動 分佈各區 小心

UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

15:15
#新巴城巴臨時交通安排 #油尖旺
以下路線改道行駛：
973
⚠️康宏廣場為總站
往尖沙咀：❌不停柯士甸道至麼地道
往港島：❌不停麼地道至中港城

A21往九龍
❌不入尖沙咀

⚠️15:00 #中環 德輔道中全封❌

⚠️15:05 #新巴城巴特別交通安排
新巴城巴5x、8H、12/A/M、13、15B/c、23、25、26、40M、103、110、260、789、B5、H1/2、w1、x15停駛❌

15:00 #路面情況
花園道下行封閉
所有車撥返上花園道上行或堅尼地道

⚠️15:03 太子道西，全線封閉❌

TWITTER要人 街坊都要人

隨時接仔 救仔

灣仔四車 綠狗 已上狗車

#路面情況
現時各幹道情況 1520 updated
📍：updated
紅隧：暢通 ✅安全 📍
東隧、西隧、香隧：暢通 ✅安全
東廊：暢通 ⚠️避免 📍
中繞：暢通 ⚠️避免

大欖、獅隧：暢通 ✅安全 📍
尖山、城隧、大老山：暢通 ✅安全
將隧：擠塞 🚨✅安全 📍
青馬大橋、屯公：暢通 ✅安全

以下路段現已封閉：
http://i.香港島
-軒尼詩道
-天樂里
-花園道
-德輔道中

ii.九龍
-梳士巴利道
-彌敦道
-太子道西

推

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

東隧來回都暢順

二百萬人既爸爸媽媽

今日香港需要你地救仔 接仔

#路面情況 15:26 updated
以下路段現已暫時阻塞/封閉：

http://i.香港島
-軒尼詩道
-天樂里
-金鐘道

ii.九龍
-介乎太子道西至梳士巴利道 之間的彌敦道

15:30 updated
#九巴特別交通報告 #港島
948, 961, 978 往港島
⚠️林士街為總站

960, 968 往港島
⚠️改行紅隧

1525 【九龍遊行隊伍到達界限街】

【1515 灣仔】遊行人士走到灣仔電腦城對出，一批防暴警突然從天橋附近衝出，遊行人士大為緊張並急忙分散。該批防暴警隨即在灣仔站一帶巡視，數分鐘後登上警車離開。

【尖沙咀即時】 1520 尖沙咀站九龍公園出口遭示威者縱火及破壞，玻璃幕碎裂及熏黑。

黨鐵從不是安全地方‼️‼️

黨鐵站出口範圍 亦不是安全地方‼️‼️‼️

請自行判斷 進入黨鐵範圍的承受能力🚨

1535 updated
❌以下路段現已封閉❌

1️⃣香港島
-軒尼詩道
-天樂里
-花園道
-德輔道中
-夏慤道

2️⃣九龍
-梳士巴利道
-彌敦道
-太子道西
-佐敦道

#路面情況
現時各幹道情況 1540 updated
📍：updated
紅隧：暢通 ❗️小心 📍
東隧：暢通 ✅安全 📍
西隧、香隧：暢通 ✅安全
東廊：暢通 ⚠️避免 📍
中繞：暢通 ⚠️避免

獅隧：暢通 ✅安全 📍
將隧：擠塞 ✅安全
大老山、大欖、尖山、城隧、
青馬大橋、屯公：暢通 ✅安全

⚠️15:39 #九龍塘
界限街、大坑東道、達之路，部分行車線封閉🚨

⚠️15:42 #油麻地 窩打老道全封❌

15:41
#新巴城巴臨時交通安排 #油尖旺
以下 紅隧路線 改道行駛：
102, 112, 117, 118, 171
往港島：
❌不停楓樹街至理工大學第八期

15:46 HKT #MK

Orange flag (disperse or we fire) at Mong Kok Police Station

九龍區手足小心 癲狗準備咬人

太古 已出臭蛋